多名手足明日於各區院提堂

【#上庭聲援 - １月５日 星期二】
- - - - - - - - - - - - - - - -
🏛高 等 法 院１４樓３４庭
👨🏻‍⚖️黃崇厚法官
🕑14:15
👤王(51) #宣布判決理由 (#1110旺角 在公眾地方內作出擾亂秩序的行為；經審訊後罪成，於6月12日被判處200小時社會服務令。被告不服定罪提出上訴，於12月21日上訴得直，定罪撤銷。)

*庭上將不會讀出判詞，上訴人亦無需出庭

- - - - - - - - - - - - - - - -
🏛區 域 法 院８樓２４庭
👩🏻‍⚖️胡雅文法官
🕝14:30(不設旁聽)
👥黎智英,李卓人,吳靄儀,梁國雄,何秀蘭,何俊仁,梁耀忠,李柱銘🛑黎因國安法已還押18日 #審訊前覆核 (#0818維園 組織未經批准集結 參與未經批准集結)

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕝14:30
👤巴基斯坦裔手足(18) #提訊 (#0905旺角 企圖縱火 企圖刑事毀壞)
👤畫家/潘(31)🛑因另案服刑中 #提訊 (#0701立法會 2項暴動 進入或逗留在立法會會議廳範圍 刑事毀壞 非法集結)
👤陳(16) #提訊 (#1228上水 暴動 襲警 2項拒捕 企圖無牌管有槍械)
👤張(32) #提訊 (#1006深水埗 暴動 有意圖而傷人 蒙面)
👤鍾(25) #提訊 (#1006深水埗 暴動 有意圖而傷人 蒙面)
👥冼,劉 #提訊 (#1001屯門 非法集結)
👤葉(20) #提訊 (#1001屯門 暴動 管有適合作非法用途的工具 襲警)

🕞15:30
👥林卓廷,庾,陳,葉,鄭,尹,楊(26-48) #聆取對控罪的回答 (#0721元朗 暴動)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👥 甘,倪,區,黃,倪(18-44) #提堂 (#20200330跑馬地 #20200526灣仔 縱火 管有物品意圖損壞財產)
👤楊(21) #提堂 (#網上言論 刑事恐嚇)

🏛東 區 裁 判 法 院１０樓１３庭 ( 少 年 庭 )
👩🏻‍⚖️劉綺雲裁判官
🕝14:30(不設旁聽)
👤*(13)🛑已還押1個月 #提堂 (#20200101銅鑼灣 2項管有物品意圖損壞財產 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕤09:30
👤麥(19) #進度報告 (#1026何文田 刑事毀壞；於2020年1月17日被判處120小時社會服務令)
👤李 #未知是否手足 (#未知案發日期 管有攻擊性武器 管有適合作非法用途的工具)
👤鄧 #提堂 (#未知案發日期 未有按照牌照規定管有無線電器材 管有攻擊性武器)

🕝14:30
👤陳(19) #提堂 (#1027油麻地 管有物品意圖損壞財產)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院８樓７庭
👩🏻‍⚖️張天雁裁判官
🕤09:30
👥謝,區,胡,梁,楊(20-48) #審前覆核 (#1020旺角 非法集結 襲警 5項管有攻擊性武器或適合作非法用途的工具 阻差辦公 5項蒙面)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院１０樓１３庭
👨🏻‍⚖️鄭念慈裁判官
🕤09:30
👤曾(62) #審訊 [1/1] (#1027旺角 企圖襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院５樓４庭
👨🏻‍⚖️施祖堯裁判官
🕤09:30
👤陶(20) #審訊 [1/2] (#1111旺角 管有適合作非法用途的工具或攻擊性武器 管有物品意圖損壞財產 拒捕)

- - - - - - - - - - - - - - - -
🏛觀 塘 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇主任裁判官
🕝14:30
👤蔡(20)🛑已還押逾8個月 #提堂 (#1208灣仔 串謀有意圖而傷人 管有兒童色情物品)
👥麥,阮(16-22) #提堂 (#1007黃大仙 非法集結 拒捕 管有物品意圖損壞財產)

🏛觀 塘 裁 判 法 院６樓８庭
👩🏻‍⚖️梁少玲裁判官
🕤09:30
👥譚,謝(18-25) #續審 [2/3] (#0811將軍澳 非法集結 阻差辦公 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -
🏛沙 田 裁 判 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕝14:30
👤諸(22) #提堂 (#1210沙田 管有攻擊性武器 管有仿製火器)
👤劉(19) #提堂 (#1103沙田 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -
🏛粉 嶺 裁 判 法 院４樓２庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕤09:30
👤黃(21)🛑已還押逾10個月 #提堂 (#20200114旺角 2項管有爆炸品)
👤李(19) #審訊 [1/1] (#1111上水 管有適合作非法用途的工具)； 🔥#判刑 (#1111上水 無牌管有無線電通訊器具)

- - - - - - - - - - - - - -
🏛屯 門 裁 判 法 院６樓７庭
👩🏻‍⚖️梁雅忻裁判官
🕤09:30
👤鄭 #續審 [2/2] (#1111元朗 襲擊致造成身體傷害)

＊＊＊＊＊

#死因研訊
10:00 西九龍裁判法院第十八庭 (死因裁判法庭) 👤周梓樂(22) #研訊［26/21+8］

#其他案件
09:30 九龍城裁判法院第十三庭 👥陳淑莊,林瑞華 (#20200402旺角 違反限聚令)；👤陳 (#20200402旺角 作為餐飲業務負責人在指明期間內未有遵從食物及衞生局局長指示 營運受禁群組聚集進行的地方)

Push

Tui

Source:
被捕人士關注組

球球

推

Pish

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通

新界東
大埔：73B [粉嶺名都]
大埔：73B [粉嶺法院大樓] **不建議
上水：79K [璧峰路]
打鼓嶺：79K [粉嶺法院大樓]
大老山：277X [粉嶺名都]

新界西
屯門：261 [粉嶺名都]
青衣：279X [粉嶺名都]
大欖：279X [粉嶺名都]
荃灣：278X [蓬瀛仙館]

九龍
藍田站、觀塘道、彩虹邨：277X [粉嶺名都]
油尖旺、何文田：270A [蓬瀛仙館]
深水埗、長沙灣：270B [蓬瀛仙館]

港島
中環、灣仔、銅鑼灣、天后：673 [粉嶺名都]

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
沙田裁判法院交通：

新界
馬鞍山：85K, 86K [沙田站]
屯門：263 [沙田站]
天水圍、元朗：269D [沙田市中心]
荃灣：48X, 49X [沙田市中心]
青衣：49X, 249X [沙田市中心]
葵芳：47X [沙田市中心]
將軍澳：798 [沙田市中心]

九龍
美孚、深水埗：86 [沙田市中心]
長沙灣、深水埗：72 [沙田市中心]
藍田：88X [沙田站]
觀塘、九龍灣：88X, 89X [沙田站]
觀塘、九龍灣：89 [沙田市中心]
黃大仙：89 [沙田市中心]
尖沙咀、佐敦：280X [沙田市中心]
佐敦、旺角：81 [沙田市中心]

港島
中環：182 [秦石邨]
銅鑼灣：170, 182 [沙田站]
南區：170 [沙田站]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

『證據確鑿』原來連登波台狗根本就係黑警！

求樓主pin

Push
Push

推推

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉景灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

新界
西貢區：694 [西灣河站]
沙田區：682 [太安樓]

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]
屯門：960、961 [香港會議展覽中心]
屯門：962 [菲林明道]
元朗：968 [菲林明道]
天水圍：969 [菲林明道]
荃灣、葵涌：930 、930X [菲林明道]
荃灣：934 (至下午1點) [菲林明道]
青衣：948 [菲林明道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
📍高等法院交通
各條路線及落車地點如下：

新界
北區：978 [政府總部]
大埔區：307 [海富中心]
馬鞍山：681 [高等法院]
沙田：88R, 182 [高等法院]
屯門：960, 961, 962B, 962X [力寶中心]
天水圍：967 [金鐘(西)總站]，969 [力寶中心]
元朗：968 [力寶中心]
荃灣：930 [金鐘站]， 934 [力寶中心]⚠️服務時間至13:00、936 [政府總部]⚠️服務時間至12:00
葵涌：930 [金鐘站]
青衣：948 [力寶中心]

九龍：
藍田：601 [海富中心]
觀塘區：101 [太古廣場]
黃大仙區：113 [太古廣場]
九龍城區：101 [太古廣場]、 111 [高等法院]
油尖旺區：104 [太古廣場]、905 [政府總部]
大角咀：914 [力寶中心]
深水埗區：905 [政府總部]、914 [力寶中心]
紅隧：101, 104, 113 [太古廣場]、 111, 109 [高等法院]

港島：
銅鑼灣：5X, 11 [金鐘站]
炮台山：25 [金鐘站]
香港仔：37A [太古廣場]
跑馬地：1, 5B [太古廣場]
嘉亨灣：2 [海富中心]
柴灣：780 [海富中心]
耀東邨：722 [海富中心]
鴨脷洲邨：90 [太古廣場]
利東邨：97 [太古廣場]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

13歲想判d咩

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

【司法機關政務處公告】- 11/02/2020

基於公共衞生的考慮，由 2020 年 2 月 13 日起司法機構 將實施以下安排:-

體溫檢測
- 所有人均須接受體溫檢測
- 發燒或拒絕接受檢測人士不得進入

法庭座位安排
- 公眾席的座位數目將減少約一半
- 取消站立旁聽聆訊

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下為法庭旁聽須知要點，十分重要，請大家旁聽前睇睇，唔好留壞印象比法官。

1⃣👨‍👩‍👧‍👦旁聽須知
➖請預早開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
➖法院大樓不能拍照 / 攝影📷
➖法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣勿嗌口號
➖手機請轉為靜音/關機，亦部份法官不容許法庭內使用手機
➖遲到/已開庭，庭內未滿亦可進入，進出請向法官鞠躬
➖庭內不能戴帽，入庭前請除帽
➖部份法官不容許戴口罩
➖庭內不準飲食
➖主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
➖高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查

法院禮儀請參閱：

2⃣💝貼心提示：
拘捕後直接過堂嘅手足，袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

3⃣☔遮陣接送
保釋處理：將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士， 遮陣接送手足亦可先向家屬溝通， 避免誤會

4⃣🚓還押送車
還押處理手足，將由側門 / 停車場離開，可等懲教車送車
P.S. 懲教不是POPO唔好屌佢哋

push

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《高 等 法 院》
☂️遮陣位：正門噴水池/其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：地下金鐘道停車場
🚐送車位：地下金鐘道停車場
**可由LG4小樓梯行落去停車場／噴水池出口電梯落到LG4再喺花槽中間樓梯行落去轉左

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左（送車口好細）

《粉 嶺 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門
**唯一送車遮陣出出入入都係同一個位

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

到底13歲可以判d咩

緊急呼籲＋尋人：

塊牆指摸都冇應該唔係Parkour失手

法律就咁寫但係我唔知道法庭想點

官：不可以監禁？咁勞教啦

油油

神驅

啱啱正想開

同埋google嗰個網址係404咗

いつつのようきゅう

想問下係咪好似得12po1001

仲有。樓下。

唔知

睇漏咗

推上去

係喎

喺度開台

咁怪

係 好怪

連仔改咗

上庭聲援

fine

連仔，，，，

會唔會係咁
連仔：嗱我就中立嘅，波台ban幾件，然後限制佢地指控的「交配po」，夠晒公平

唉

咁交棒

bye

我地只係限制咗推數，但波台係直接損失人力

其他po冇

石仔今日個po1001 ed

波台點

邊個

有幾件著名波台人士被ban

包括焦轟凍凍

今日我地啱啱吹水果個

Ok

好凍

死，我唔認得……[135日]呢個？原來人地叫石仔？

撐手足

仲未收工

比更多人睇到

手足加油

手足保重

崔玹石187

攬炒巴都係

頂住

OT

今日暖返

眼大睇過龍

眼瞓

可能引起波台攻擊的議題都會。

唔凍

釋放政治羈留人士

所以時事台1001

幾個post都係一下爆曬

而家根本係政治迫害

佢哋務求就要喺經濟上同心理上搞死手足

I love you

亂b

咁睇黎係想收嗲

主席

油b

夜晚就凍

眼大

返到未

歸家了

唉，但係波台遲早會搞其他手足。
搞完木耳，搞印仔同LM，搞完佢地，搞基爾，極速、文宣佢地遲早出事。

安全

gay 巴唔見咗

有冇人幫手開 po

隔離有post起咗底有班波台手腳係狗

sad

當真？

好過前幾日啦

link呢

希望佢只係休息一下啦

咩事

爺爺

唉 我都唔知 盡做

不如我地開 po
延續落去

以前啲警察招募post有佢哋份

今日開咗，聽日到你好唔好

cap圖

5絲

『證據確鑿』原來連登波台狗根本就係黑警！

我睇下會唔會準時收工先

大家輪流做

agree

記得係第136日，唔好好似我咁

熊c

聽日咁快就136 日

係

天日記住送車同旁聽 就算有咩判決 都唔好俾佢孤身上路

你開啦都係，我冇咁多 tw link

agree
手足需要支持

都係

前幾日真係

頂唔到？

我都只係#save12hkyouths上面拎返嚟
留意以下tag：
#FreeAgnes
#save12hkyouths
#Ropeofhope
#BringThemBack

依排點

冷氣軍事，淨係宣傳唔做野

你知啦，主耶穌都可以比人入到，我都唔知有咩人入唔到。

來了

TG有bot推薦你RT咩

早起身真係

清晨真係最凍

凍啊

要揾位入嘅點都有

岩喎

推呀

聽日返工……

又嚟

重俾exam煩緊

過嚟推推

星期五六

咩 icon？
未見過

mk臭白

hi 油油~

Bot

唔臭

陳 (#20200402旺角 作為餐飲業務負責人在指明期間內未有遵從食物及衞生局局長指示 營運受禁群組聚集進行的地方)

呢單咩嚟？

pushhhhh

Hi 龜龜

你話開台就開台呀 我屌你老母

點解係mk臭白

失業廢青舉手先

香油

聽日去唔到

單位數

香豬

聽日好多
721 831 1001

有冇見污糟巴

今日無點睇連燈

酒吧負責人

咁全部台1001都無乜嘢嘅

好耐無見佢

極b po見到佢

Call咗佢

pish

咁快嘅

熱門冇???

油仔

牛奶

開台

香油豬

香豬油

p

精神

豆豆…新年快樂

包包 新年快樂
身體健康平平安安

召旁聽師

訓教未

你都係

旁聽要人

晏少少

叉燒巴 新一年平平安安 身體健康

豬豬仔

天行兄 你都要平安快樂

比比

國際線有任 請每日推Post

我差不多了

晚安

GN

牙 牙

good night

陳淑莊果單

早抖！

早抖！！srrr

早抖求b！

早唞

改咗名

是.....願大家平安食飽飽

瞓了

佢係

即係起碼mk

熊熊

大隻香香

bat

包

P

豬油香

包包

平安包

早唞 污糟巴

污槽巴

叫乾淨巴

仲未瞓?

更加唔係

多謝

油香豬

飲水

你返嚟喇

收到

未

個名越嚟越長

再飲

貼切就得啦

瞓啦

長而不貼

你都未瞓

我睇人好準

你今次失準

100%冇錯

你係喜愛夜蒲的mk

我喜愛夜瞓
唔喜愛夜蒲

pushhh

喜愛夜訓係mk

咁你都係
你依家都未瞓

俠俠同油一樣都係未瞓，定係起咗身

我陪爸爸食早餐

咁乖

未瞓

孝順仔

又又又大家樂樂

我不嬲乖，唔似啲臭mk

點解要有兩個樂

係咪你隔離個mk妹唔小心撳到

實係咁

死mk仔

食咗凱婷

凱婷邊個

肺癌了

up

Tui!